trump:china

做乜野

一齊去接龍
CHINA!
SHIT!